Thông tin sản phẩm của Trang Trí Nội Thất Trường Nguyễn

Ngày nay, việc sử dụng xốp dán tường 3D để trang trí cho không căn phòng đang rất phổ biến. Với những ưu điểm vượt trội như giá thành rẻ, độ bền cao và mẫu mã đang dạng.

Tham khảo đầy đủ mẫu xốp dán tường: https://thuongmaimuasam.com/danh-muc/xop-dan-tuong/

Với mẫu xốp dán tường giả gạch có giá thành rẻ nhất hiện nay, loại xốp này có giá rẻ và màu sắc bắt mắt (17 màu) giúp bạn dễ dàng lựa chọn. Đây là loại xốp dán tường được nhiều kiến trúc sư lựa chọn thiết kế cho căn phòng.

Nếu như bạn yêu thích mẫu xốp dán tường 3D giả gỗ thì đây là lựa chọn tuyệt vời. Với màu sắc và các đường nét giống hệt như gỗ tự nhiên, qua đó tạo không gian trở nên hòa nhập với thiên nhiên.

Mẫu xốp dán tường giả đá, đây được xem là loại xốp khá được yêu thích hiện nay. Bởi vì các đường vân đá trông như thật, từ màu sắc vân đá... Loại này thì đắc hơn so với những mẫu khác.

Xốp dán tường giả da, xốp dán tường hoa văn cổ điển cũng được nhiều gia đình lựa chọn. Vì những loại này có thiết kế giống như da thật, đảm bảo dán lên tường vô cùng hiện đại và sang trọng.

Tham khảo thêm những mẫu xốp dán tường phòng ngủ: https://thuongmaimuasam.com/5-bi-kip-trang-tri-phong-ngu-bang-xop-dan-tuong-sieu-dep/

Xem thêm những trang tin tức hay của chúng tôi

https://thuongmaimuasam.com/tong-hop-bai-viet-hay-trang-tri-noi-that-truong-nguyen/
https://sites.google.com/view/thuongmaimuasamcom
https://www.behance.net/thuongmaimuasam
